「民族自強香港獨立」 唔係嗌比政府或者外國聽

係話比香港人自己聽架
香港人一直都係一個徹徹底底既獨立民族
只不過冇咁既既自覺，覺得自己只係香港居民

有人以為「民族自強香港獨立」係「訴求」係同政府講既野
其實唔係

「民族自強，香港獨立」
同「光復香港，時代革命」一樣，都係講比香港人自己聽

香港人更加唔應該就外國作繭自縛
應該係外國去回應香港人

好多人概念就係我地要跟外國個hidden agenda做野
但係其實外國睇既係人民既意願

人民既意願就算係港獨又點
外國都會識避重就輕，當執藥咁執
揀自己需要既野出黎支持

同埋你覺得去到呢個地步
佢地冇預到會有人再提獨立咩？

最重要既係

民族自強，香港獨立
One Nation, One Hong Kong

係為左喚醒香港人既民族意識

有民族意識，先可以獨立

One Nation
One Hong Kong

絕對認同

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由和平旗

支持西門

唔好支持我，支持香港人
相信香港民族

支持你篇文唔好沉底啫
獨派一定要互相幫助推文

美國下馬威率先制裁九間中國公司，涉及違反人權。

比D信心
盡左力
時機要到就會到

革自己的命

Hong Kong is my country

London is my country
我唔反對用memes黎推動港獨

唔好講出面果班友仔呢？ 去左邊？

解放香港民族 展現獨立意志

係嗌比講獨撚聽

我覺得「只有兩國，才有兩制」呢句好中 我一直覺得港獨未係時候 但呢句真係好適合今次主題

見到標題已經入嚟比正評

香港民族性從來要建立係自己嘅心入面
冇「民族」嘅肯定 又何來有「自強」嘅行為

你睇下台灣 國家有難 台灣人唔會諗移民 離開
因為佢地對自己土生土長嘅地方有一體嘅覺悟
反觀香港......

民族自強 自己對香港都冇民族性 仲學咩人講本土？

要睇係唔係時候，嗌出黎就知
反正之後嗌乜野都會比人拉

俾心機，獨派加油

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由和平旗